玩TG group有咩策略？

首先入group已經好困難
我係活動台搵左十個暫時入到兩個
然後講野都無咩人理
本身已經固定班底
琴日貼左張行山相
完全比人無視

比條link黎先

因為你唔係靚仔靚女

自我介紹：

月入50K

樣貌中上，魔鬼身材

住半山大宅

直接copy左佢

識到人唔使多謝我

入執即刻自貼 貼埋戶口

繼續講野 無人理你 就一撚野退group

Join 其他Group 重複以上步驟

一陣上山影再貼
琴日影的sd左出tg roup就算了

你講tg link?有咩中轉站仲要等佢批

咁巴閉？

再sd多次

我的確係肥矮毒

咁你知原因啦

肥矮毒先多人中意

唔係行山gp貼行山相冇人理好正常
通常d gp都係幾個人出聲其他人加都兩句就完
有心識d人咪出活動
靚仔靚女咪會多人理你
矮窮柒去到現實仲死

利申 真失業毒男 日日唔唔同gp人行山之後冇之後

點解冇之後

入到TG group去搵67，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你將你身世講出黎，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你做admin，以佢既影響你你足已威到全港，去到呢步，唔洗再講啦...

呢啲on9 tg group圍內全部識 小圈子入黎托柒咩

成日行山行公園都話肥
影啲餐廳門口照啲角度咁高都話矮
俾靚女同事拍袋都話毒

你都好犀利。欽敬欽敬

師兄要學識同習慣單機

主要係毒

毒冇問題架

毒既話會冇人理
D女仔淨係同高大靚仔傾計
男仔就淨係主動同女仔講野

結果毒撚就自己on99咁行完山食完野完全冇出過聲